論哥斯達在西班牙何去何從

前提:
哥斯達係優秀嘅前鋒係無容置疑的

到底係西班牙容不下哥斯達，或是哥斯達唔適合西班牙

一早入巴西實爽yy啦

佢入左兩球 都要諗?

兩球都唔夠？

頭先係隔離迪基阿個po詳解過一次

出面半版都係迪基亞post

後面個啲有冇睇先?